
Notion - это приложение, которое предоставляет такие компоненты, как заметки, базы данных, доски канбан, вики, календари и напоминания. Пользователи могут подключать эти компоненты для создания своих собственных систем для управления знаниями, ведения заметок, управления данными, управления проектами и т.
